想問一下法律支援係咪都包括埋連儂牆打交嘅 case ? 係嘅大家都應該放心打

因為雙方有出手就要告晒兩邊 , 情況唔嚴重一般都有得和解了事 , 如果無律師幫 , 啲黑警就有可能只告一邊